美股認真討論區 DCCLXXXI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

走牙

嚟咗bay area好多年
up and coming都真係SaaS越同cloud有關就越好
同埋fintech

琴晚tsm個收盤價

巴打係果邊讀書再係果邊做野？

講撚左成世, 都未撚升過

我喺美國讀master嘅，都好耐之前
喺hitech呢行都差唔多18年

Salesforce 有冇potential做下一隻巨無霸
愈嚟愈多新嘅tech公司會leverage CRM嘅offering再去tailor啲cloud service (e.g. VEEV)
我見佢啲glassdoor review好好

Panic buy

你個邊都成1點

破咗高位，有調整好正常啫

asml一樣，要跌就快d

回覆番關於黎緊香港經濟PK問題

當一盤生意睇，佢個固定開支太大，稅收收入走下坡，佢好大可能：

- 公墓圓肥雞餐
- 炒新入職公墓園（唔續約）
- 引入支那公墓圓
- 電腦化，方便監控同防止貪污

基建野，唸唔到有買嘅理由暫時

off topic 港女700咩事 月頭仲係500頭妹緊
今日570幾?

太遲 人地sf 成個地鐵站同周圍都係佢

成長期已完

- cut 福利
- 開銷售稅

係就好睇 當所有野都唔係鐵飯碗個陣死幾多人

係做開tech?

pton 其實點解可以升到咁

Salesforce座Tower就係巨無霸
佢呢鑊仆街啦，棟嘢大跌價
公司嚟講佢對員工係一等一嘅
不過以前IBM對員工都一等一
我個人不嬲都覺得佢嘅專長好易俾人取代，雖則到而家都未發生

最尾果個有可能
判哂d 電腦job比支那vendor
當科水比深圳嘅公司
跟住再炒柒公墓圓

不過我諗左諗 香港最大收入好似係賣地 一日有地賣一日都唔會冧一冇地賣轉型都gg 分分鐘轉都轉唔切以佢地咁既眼光

屌，入貨啦
利申: 12x想入冇入到

會引入AI係遲早問題，唔好唸公墓圓鐵飯碗，港共要格硬黎你係吹佢唔脹

鳩賣地啦

鬼佬唔做運動郁下會死
利伸: 有PTON, POOL, 同LULU

無地賣咪鏟公園再賣

細路先啱啱瞓，而家先得閒睇吓Bloomberg TV睇吓股仔

轉頭, 香港政府問中央政府借錢

正如tsla 點解可以上到500
再唔買追唔切

公務員唔會cut自己

香港東京化

鏟公園易啲定收番啲圍村易啲不過一日唔停150個幾多地都死

所以佢會開人頭稅我估，地產港共知會走下坡

聶德權有咩做唔出

再翻倍到240又會問點解可以升到咁

咩年代, 仲基建, 香港咩

連登大船

想買少少workhorse玩下

等公𦻒圓退休就唔請新人fill個位，縮減人手

我自己買親都係真係自己用過或見到人用過先買
呢一年最鍾意係SQ，由$60起倉
Tesla就遲入場，到$1400先開波，不嬲都想買，但係以前成日覺得貴
而家一街都係Tesla d車
不過咁樣買都瀨過嘢，就係WORK，我見咁多公司用，實冇死，點知可能因為不嬲都咁多公司用，間Slack冇位grow

放黨委
由黨委炒

問題係冇人接貨
啟德塊垃圾地成十幾定百幾億都係咁撻訂
有人接都係左手交右手

地值錢，在於希有，同埋當地經濟狀況，香港已經遠離左世界性資金流，只有北水，情況同臨淄/洛陽一樣，經濟貿易線一走左就唔能夠再起

Tsla又冇力

係支那炒人

aapl盤前好似唔多跌

以前用F1OPT/H1B，唔做tech想推點心係唔得嘅

不如cut長俸先
呢班支出最大

炒都炒班老屎佛啦，人工高

銷售稅等於人頭稅，當你好慳，一年洗50000，開10%已經位位5000

有支那人接咪得

Work 太多competitor
我覺得team 比較有前途

支那不能用常理推測

開左既話應該冇大陸人落黎 除非你剩退比大陸咁on9

鏟公園唔洗咁貴 收牛屎佬地唔賠足就等於當佢地condom搞曬全新界 政府應該未夠力做住

Team有前途都冇錢途，佢只不過係一隻巨無霸裡面一條毛
我個人嚟講我覺得Team好難用，我亦都只用過一次，就係同MS d人開會

要好耐時間，港共應該頂唔到，我估好快出手，大家實係要唸定轉錢走

投緊標 未公佈邊個中標
之前有風吹話今個禮拜會公佈 結果係流料

有樓好煩

我都想去美國讀master

支那只會攪平民，唔會攪有錢人（暫時）

暴巴覺得仲有幾耐時間

呢個podcast幾正 個男主持係SQ嘅員工

唔好痴線，支那人好精，已經知道香港冇value

情況不變應該2-3年就洗晒？仲有明日大罪佢咁都過就真攬炒

MCRB走勢都幾勁

所以我就係話政府唔會咁蠢炒人
要炒都係支那order
但炒人前一定係俾自己友lam曬d位先
再炒香港人

你又岩醒唔起呢野

2-3年應該無乜可能
支那d錢宜家全靠香港外匯救

佢退埋俾其他遊客又點話，未來外國人黎港只會越來越少

問題係政府永遠唔會當自己生意咁睇

加稅再加自己人工咪搞撚掂囉

不嬲都就係講港共只會聽支那order炒人

疫情無得onsite, 我同客開會都係用Team
我覺得幾好用
同office + outlook綁埋一齊

呢個就睇你信唔信香港庫房仲有錢

嚟啦，美國hitech我諗有排都未玩完
如果只係兜少少圈嚟到的話，係值得嘅
bay area lead住全世界，個gap仲要不停擴大

而家入LULU巴打點睇

學d支那大企
每個department 放黨委
跟住由佢去決定炒幾多人
香港人應該無say
除非有共產黨籍

要睇下港共個ER先估到。幾時港共出ER?

但未夠錢
同埋香港p仔梗係覺得自己做d 野好cheap好簡單

仲有一點，支那炒人係蘇聯式，即係有個target如10%，無差別攻擊，唔好以為藍就冇事

我就覺得支共唔會咁快郁公墓園
而家個政府嘅唯一目標就係玩爛香港，再鳩起基建送晒啲錢上大陸
公墓園係用嚟培養廢人，支共就係想廢人越多越好，一定係最尾mission completed前先割

我喺Bay Area住，本身就冇乜人用MS嘢
大部份人都用zoom，一係是但開standup嗰d就咁用google hangout算
用hangout好多因為好多公司不嬲已經用緊google suite

我就唔太信

銷售稅/人頭稅好大機會

問題係支共都無咁多時間咁玩爛香港
快快手cut 公共開支
跟住再搞d乜柒電子貨幣
再圍標判哂比支那公司
再食港匯

I have a position

巴打係做dev定係做management

如果你個objective係想做hitech，你報學校嗰陣最好研究吓有冇你想嗰堆嘅公司去做recruiting（通常做得campus recruiting都唔會細公司）
佢嚟揾你，同你求佢，差100萬倍機會

而家食飯已經貴
$55 lunch 加埋稅就$60

出ER都係支那式會計

我乜都做吓咁，呢幾年就自己管自己，費事煩

計唔到，但總之玩法係將最大風險留俾銀行

我講嘅team係 atlassian

係美國讀cs master？

Trello幾好用

有隻嘢想問吓 docusign 其實有咩comeptitive edge可以做到咁大呢

今日全村人數臭work 是咪gg了

食西餐set
日本定食
仲要加一再比稅

jira最好用

cut公共開支梗係由教育同醫療入手
睇唔順眼好耐
cut撚到你照X光都要排3年，大學就cut晒啲撥款

oh hipchat team anywhere嗰類嘢？我成日用jira bitbucket嗰d，project management係好用，colloboration/communication就唔用佢

留名

應該十路齊發
cut哂 d 撥款
慢慢手cap哂水翻支那

唔好睇得班友太高

唔破產無咩可能cut到，合約簽好晒，佢地打官司都同政府打，何況咁即係影響紀律部隊利益，所以唔會咁做。

最可能既係肥雞餐，睇下有無人走，走左就新制請返/判d野返大6, 用大6公務員/人工做。我frd負責睇住人推文件去樓層都2皮幾(係真係睇住人做，佢唔洗做), 呢d機制應該要改喇。

爛船仲有三斤釘既
我信仲有錢
但係唔到佢亂fing

今晚反攻上去

docusign而家全美國做mortgage都用佢喎
因為肺炎，簽乜合同都要揾佢
adobe嗰隻都有少許人用，不過docusign係皇道（我成日做refinance）
我諗佢淨係簽約嗰d就growth有限嘅，不過成個application process（唔止mortgage，仲有好多簽約服務）其實好old school又複雜，係需要有一間tech公司去disrupt個process，docusign有機做到

驚LULU太大波, 可以比較下NKE. nike d廣告真係好成功. LULU就好似d19,20細路女大上大落. Nike就好似d 30事業型女人. Under Armor就係4,50嫁唔出.
Home office, 鬼定香港人都做下yoga打下卡. 見d女人買LULU, 面不改容
LULU, 277加一下貨, 大市順, 12月破前頂. 12月crazy sale.

BNO撚就唔鬼理港共啦，係後生個班要點救嘅問題

X2

買定d加密貨幣走佬

TSM已經落到89

咁嘅價，我返祖國食老麥都得
香港你挨埋我果份

嗰陣仲係叫ECE (Electrical and Computer Engineering)
不過我當自己係CS，冇人理

真係仲有喎
所以咪未穿20蚊

要快過港共運美金走

仲有black friday 呢

DOCU黎緊破頂

港共話之你

我等緊公墓園仆直

me2 公務員班友以為自己有不死身

有無人出黎gel定

打官司，支那話咩就咩啦，而家法律要改你可以say no?

佢個space冇一隻competitor remotely見到尾燈，跟住佢做嘅嘢upstream/downstream係blue ocean嚟，目前為止完全冇tech公司掂到
不過我喺$205等唔到放鳩咗

開多個FT

帶得一個得一個 求女朋友冇BNO 97後 有意PM

今熔喎

咁dropbox個hellosign有無聽過？

me

熔條撚咩

熔緊

隻垃圾mccafe都學人ipo

人妖同我躝

係溶就快啦屌 我張put頂唔到幾耐

你以為啦
1300億全體公務員人工佔政府支出30%
一個明日大嶼 保守都6000億
鳩鐵港豬澳都唔洗計已經打爆左你庫房

咁巴打點睇OKTA呢類公司?

本身expect今個禮拜出result
而家推到年尾

張TSM 90 short call有希望了

有見過吓咁，仲有adobe嗰隻唔知叫乜
market share差太遠
我唔知佢哋點收費（唔係我直接俾，係loan agent俾），但係只要docusign唔on9，佢大把位喺個vertical market上下咁食，hortizontally佢咁大market share第二d難d catch up，蝕錢又冇乜所謂，而家市場熱錢多到嘔

今日大龍市

好想沽鳭ZM

直接離岸唔得咩

我大NIO又黎笑鳩tesla

開始覺得重演8月
挾升成個月後先會爆

拜登蠃硬了

我係指退左休的長俸都唔撚出
就算係肥雞都要出長俸咖，官司你咪慢慢打囉。港共出得呢招就理得你死，有咩咪搬國家法出黎囉。

Q4清倉, 年年都打高個sales, 睇下今年班女女要唔要靚同打卡. work from home多左時間, 又坐肥左. 唔show 下yoga post, 好悶姐.

問題係d紀律部隊都受影響，佢地會點做?

好巴 夾到幾多先會close

酒呀

蘋果iPhone 12發佈會於美東時間13日登場，空軍認為會有「賣在消息成真時」(sell
the news)的倒貨潮，這一個月來加碼作空蘋果13億美元，讓蘋果成了美國第三大遭放空
的個股。

MoneyDJ iQuote報價顯示，13日蘋果下跌2.65%、收121.10美元。12日5G iPhone發佈在即
的期待心理下，蘋果大漲6.35%、收124.40美元。

Benzinga報導，S3 Partners分析師Ihor Dusaniwsky表示，13日發佈會為止一個月來，空
頭加碼13億美元作空蘋果。如今蘋果空單總額達108億美元，僅次於特斯拉的254億美元、
以及阿里巴巴的143億美元，是全美第三大遭作空的個股(見附圖)。

儘管如此，Dusaniwsky強調，要是蘋果傳利多、股價逆勢攀高，將有新一波空頭回補潮，
可望拉高蘋果價格。今年來，蘋果股價狂飆，空軍損失慘重，按市值計價(Mark to
Market)虧損59億美元。

Okta通常同嗰d old econ大公司做user/identity mgmt嘅，真係唔太識
我唔知佢點樣可以好scalable咁整一套system去apply喺唔同公司度，如果唔得的話其實同IBM嗰d cloud service冇乜分別，冇得無限expand，不過面向舊經濟嘅嘢真係唔係好識，應該揾大錢嘅，不過有冇growth就唔知

290 285 short左qqq
就黎心理上頂唔順

我得張遠期遠價put

點解唔直接入sqqq?

大嶼都要分stage
仲環靠基建去cap水
你以為仲好似以前咁咩

轉燈叫我 唔該

問中央政府出人民弊長糧

1倍都頂唔順 你叫我玩3倍

淡淡今次又比人挾到上幾錢

佢有幾多資產同佢用唔用到佢D資產錢搵錢係兩件事你睇下市賬同市盈就知

不如一野all in左明日大麻，之後入紙將政府老破，咁就可以所有長俸都唔俾，之後就緊急法要大6 接管，到時一定天下太平，股市gogogo

驚鳩咩
處長先落命令鎖撚曬d槍
直接放軍隊落黎takeover
你敢反咩

其實英國如果買醫保要幾銀 同埋有冇需要

其實有招仲爽
成個政府部門掉入廣東省政府入面
公墓圓有咩問題麻煩同廣東省政府問

我掛緊300蚊 qqq short
有種升穿

插返晒喇仲gel

跟你

唔係要買nhs咩?咁要自己另外買?

清肅AB團咁咪得囉
大把公安可以替補

幾時大插呀

NIO GEL GEL可嗎？

老實講，大6政府做得好過香港政府

.........三條Q岩岩先做完底你走去short
高追師 睇定師都未入場sor

Me得 50% 倉 有種就跌比我睇
辣殺！

正常邏輯咪唔會
只要佢操控到立會
要一炮過有幾難
重點唔係佢從中cap幾多水
D錢過左海就係神仙啦你估真係會起咩

一定升穿架咩

今晚想補返滿算
個市死都唔跌

願聞其詳

新入職同廣東省睇齊, 平權 唔夠人做, 就直接隊大陸人黎. 再經香港走資

一邊減倉但又想入貨

等辣殺當果跌咪得囉

好耐冇見過

爛果

瘦死的駱駝比馬大

再插深D

我要做城管

琴晚比爛果搞到得0.3%

我諗d支那人唔要人工都落黎做
帶走d大陸錢

連埋契媽4隻股
另外3隻既升幅% 加埋先係1隻契媽
係咪應該屙煙契媽算

一定放寛樓按
谷到地產盡
然後再加稅發債劵
玩埋數字港幣
理得你出面點
維穩一定大過所有野

通縮GDP暴跌
最多凍薪減薪停招聘

進化板

班地產狗已經吹緊唔做壓力測試

政府都引入到AI
私人工一早AI哂
全部人都唔使做

Short要比息bo, 你買小d咪差不多

咁不如allin契媽

政府d email到今時今日都仲要print曬出來就知連全面電子化都未做到，仲話要ai

錯啦 私人工一定要奴隸
純粹公墓圓一定死

林鄭plan咪已經係囉
仲有債券

不過上年政府話會請多d人呀嘛

然後班公務員就會欣然接受
同因航員工一樣
佢地無議價能力
因為出面都炒到個個無工開

借人頭進化版, 銀行下下都借晒出黎. 咁我還息當交租算. 個本, 得閒就還喇.

樓上好多人唔熟政府

QQQ好撚平息咋嘛

為做而做姐
你覺得佢真係咁蠢咩
一個file派黎派去過幾手咁就搞幾日
鬼唔知digital快靚正

英國唔係每人強制每年幾百磅但任睇？

Apple

NHS包咩？

閪冧

屌你直落地獄

今晚好唔好走緊d tsm雖然長揸但好驚佢跌返落85蚊

詳細我都唔知，不過好似唔包藥，要包藥就要去蘇格蘭，但要面對蘇獨問題。

前兩日你唔走？

清倉呀

垃圾爛果又閪冧

溶了吧 如無意外
從今開始該好好沽貨

空倉驚閪咩

正常既
大都係正常邏輯思維

我理解係同香港一樣，但要俾年費同個個都要俾？

落地獄啦

以為會龍到上95同埋前兩日掛住炒aapl

繼續stronghold

係跌就快喇
日日升 有無咁多錢呀推個市升呀

止蝕派又贏

幾時delist隻爛果佢
又拖累成個大市

空倉派又贏

酒丫

爛果輸錢輸最快架啦

跌市領頭羊 爛果

大勢所趨，公墓園高人工係唔想佢地貪，電腦係唔會貪

唔準你地話我果果
果果 你放心去啦 我會好好善後

Tsm amd含含含含含含含含

nio癲到

嘩股災

好巴put左

睇幾多 put到落100

今晚似係大跌市喎

又跌乜鳩

巴打 見你日日咁樣燈好咩

亮子暴力救市

燈到琴晚收市後有回調都算好

同每個留言都叫人買SQQQ果個異曲同工

今晚溶

準時轉燈

開始轉九運，科技大熱，但小心舊經濟

115都已經收成
我後日到期

納指尋日咁妹，似儲勢上頂
利申渣緊sqqq

tsm散水？

唔等埋thanksgiving?

尋晚諗住個倉會紅
點知又升2%

唔知今日會唔會連升第七日呢

似暴瀉喎今晚 琴晚大戶走緊貨 傻散接咪妹囉

睇下d債etf有咩表現先

有咩表現？

巴打唔好gel
一陣燈到連跌7日就唔好

睇下先知

九運利火喎

停啊 diu

你班仆街， stope gel-ing plz

NIO。

價投SQQQ是常識吧

認真一問
ark all in arkk定買埋其他

升hallelujah to the lord

火燒連環?

溶到無眼睇

重複性好高 arkk最雜乜都有

都唔知你地驚乜鳩
盤前咁紅咪即係9點半deep v番上去囉

隻work仲升緊？
29放晒

$84走左張call
早知坐多陣

問下你個名
價投一律建議 66%ARKK 66%ARKG 66%ARKW

想今日加

30開始trailing stop 一直都冇跌過直上左去

與火焰/高溫/光學有關既都係九運興

NIO

火咪電腦，人工智能

今晚龍上去

妹咗成日兩秒落地獄

繼續Gel

隻tdoc同lvgo唔係合併咩
一升一降咩玩法？

今晚萬二之約 應許之地

NIO 咁升得 GEL 定頭收錢都得啦屌

屌咩 好巴

傾咗咁耐仲未搞掂

無事ge

time to吹奏sqqq

gel冇問題
問題係城城

gel 咩野

tsm 聽日

好巴出大技
今晚嚟料

納期雙底 升得

好多大戶出哂來

電腦係土喎

雙頂 熔斷

ipo qqq都可以諗下
不過ipo都幾多妖股

因為silicon?
金吓話，咁多稀有金屬

有排跌呀傻閪

話說今次apple出左homepod mini

身邊唔少朋友都話會由sportify轉會apple

我諗依個情況外國都好普遍

買左Spotify既真係小心d

五行都講埋

今日sqqq重上25蚊

傻淡又想出嚟？一陣21:30又縮返入阿媽個閪

電子類唔係火咩
軍火係唔火

今晚會跌

2130千跌

咩指標都用哂，開始用啲神秘力量

收到風今晚千跌, 好友自求多碌

風水地運由一至九運循環不息，每20年一個地運，八運2004至2023年，屬土，土生金，土與金的行業如地產、建造、金融等百花齊放；九運2024至2043年，屬火，火生土，科技、能源、媒體、飲食、地產等將大放異彩

五/十一線其實係奇門遁甲既一種黎

原來數佬 stat佬嘅真身就係風水佬

唔係話比EU 告?唔會咁串掛

今晚睇嚟走唔甩
要清倉保平安

前日已經開定post gel

新資金 準備睇下入唔入貨

忙咗成日
入到嚟居然講玄學嘅
係咪入錯post

九運屬火，火生土，有利屬火的科技、能源、飲食、媒體等，以及上述所指屬土的行業。近年科技與我們日常生活的應用日漸普及，到了九運期間更會大放異彩；相反現在興旺的金融業於九運便會逐漸退卻。
電腦科技取代不少人類的角色是大趨勢，人工智能（AI）實際上就是人的替代品，不少工作也可由科技來取代──無人駕駛不單可應用於鐵路，連私家車、巴士、貨櫃車、的士等也可；大部分的銀行服務也可交由電腦系統負責，即使專業的核數與會計，也即將可由電腦系統實時管理；零售層面陸續有無人商店的出現；物流運輸、清潔、保安及餐飲業上的傳菜、落單、簡單的菜式烹調也已經逐步交由機械人負責。人工智能與科技的進步確實對我們將來的生活變得更好更方便，但若閣下從事的工種並非與人接觸，且為他們作度身訂造的服務時，相信被淘汰也將是事實。

飛巴你講呢句特別冇説服力

跌1千我幫你含
跌唔到含曬呢到d巴打
Deal？

認真嫁 唔好再gel

比你地gel 到跌啦 屌

上到22都偷笑

Qqq同sqqq 2:1咁買咪得囉

stop gel-ing all

又紅字 開心仔

我叫happy 仔

滅世

尋日無開 U SP 11月

EU告最多咪賠錢
錢解決到嘅問題就唔係問題

今晚一齊發達

發覺石仔特別鍾意五字既野
五線譜
五行
五字頭既tsm
五字尾既intc

睇黎今晚到我隻docu爆上了

盤前已經咁多成交買上去平時未到8點都冇咩盤

五石（老）散

跌唔跌你都含？

呃撚含

火呀

有人分析左隻cloudflare one對net影響

仲有一樣嘢 就係五年100萬鎂

諗多左

p兄我先孖廿萬股

日日都正數 心都寒埋
跌下啦好嗎

Aapl準備又坐一個月先

睇返佢cc台d po都好似

人係咪咁犯賤 輸又唔安落 個倉咁正數又唔安落

去左做檢查?

自己知自己事啦

貴哂

U 想入貨就貴， 玩咩

今生今世係唔係唔會再有機會見到熔斷

冇退過 你不過都思覺失調弱智柒無撚腦。

無理由咁快退化架喎
食下Supplement啦石囝

淨係望到句野就知係門巴

你咁想含能無法，不過你今晚淨係含我得啦，Deal！

已經升返晒淡友有冇開心咗2個鐘..

入貨派出場

買咗sqqq個班 騰過貓王

日日吹散

GS 9.68 v 5.57

嗰班等到1蚊再20合1又變返20蚊玩過

琴日入左隻 LAZY
依家話賣多4m share
係咪應該即放？

土你屎忽

Net 60蚊好貴

師兄睇多d書

火力發電仲唔係火

所有野都好貴

tsla持倉終於變番綠色
SH驚閪

16.2

無事啦
升返唒

做空唔係問題
你做邊隻空先

逃生門又開返

Put sqqq

唔知買啲咩好，等左幾日都未回...啲野好貴

貴就唔好買喇 買阿仙奴第一lo

A!R!K!K!

珍 都係早兩日跌一跌有消費慾開心d

淡友rip

到底有咩動力令佢開咁多廢post

有冇咁黑位
見住突破
一買執幾%
一收市就公佈呢啲野

好癲呀石仔

又呃鳩含

早排特價唔入？

門巴隻nio 人踩人上升

呢隻有咩好升老老實實

今季有機會呀

個個都講arkk 但百幾蚊覺得貴左D

跟tsla升

今高明低

Tsm又綠

tsla 爆得未

$55會加貨

金融屬水，香港都屬水。所以香港同世界天運就係2020年開始衰退，到左2050年代就會進入大蕭條，開始打仗。打完重建既時候應該係2060年左近，之後世界就會經濟復甦。

arkg arkf

反了反了

盤前好龍呀

尋日89.9

美國銀行上季盈利按年減少近16%

美國銀行公布第3季業績，盈利49億美元，按年減少近16%；每股盈利51美仙，低於去年同期的56美仙，但仍高於市場預期的49美仙。收入203.4億美元，按年減少近10%，不及市場預期的208億美元。期內淨利息收入下跌約17%，至101.3億美元，亦低於預期。另外，貸款損失撥備增加至13.9億美元，低於市場預期的18.8億美元。

2020-10-14 19:17:53

廢老股

按照arkk理念

佢揀啲股照計應該有段潛伏期

今輪爆升晒 pick新股洗唔洗等下先？

火葬場股龍哈哈

無貨交嘅千股，你買飽佢

碌豬價

上年俾咗部樣版俾Jeremy Clarkson玩嫁
但唔出得去公共路面有撚用

聽日earning

風水炒美股

平均10億以上成交都千股
咁SQ都係老千

5億唔夠既arkk直情係垃圾筒

滅世棍準備

依家都穿左15.5先賣得出一半

早兩日咁平又唔入。

佢總數先9m share
依家賣多4m
再配股600k

次次跟住就開市溶

小櫻我埋單

今日先有錢

沽咗其他貨？

放左未必入得翻而家個價

價投櫻

小櫻

講起第3章幾時有得down

沽咗蟹港股

咩料做咩先可以下面生蟲

點解我諗起個櫻好似同你地唔同年代

屌

未出BD你邊有down 唔好FF啦 起碼等幾個月~半年
星期五去戲院睇啦 有位既話

你要去返翼年代再然後返小學先得

唔知呢幾日清倉 買sqqq個位巴打，上咗ifc未

不知不覺間tsla變左養生股

屌過?

你地睇左？

無睇

向子呢兩日日叫人清倉保平安

納dee成個勢係要造上

最禾味個浸叫人清倉

驚世

睇左。

heaven線true end先係正史

升到半倉L 空倉L 淡L 懷疑人生開始急追，便是 lp tqqq之時

屌你

Diu

仲未有耐

1448

UAL份er唔知會點
有冇人賭

前輩，我已經..不是處了喔

ptgf 生蟲.mp4

好快嫁咋MM派開始建倉，仲確認升勢，成批信徒跟上，options 市在推 就就係散水之時。

真係止蝕L都係MM派。

不太好 wo

呢個垃圾page成日鳩作 真係唔信

Airline 玩唔過

多得止蝕派而家先有咁多假跌穿比我執平貨

生物科技都係買ARKG算
跟契媽入左IOVA 早幾日中滅世棍
好彩冇放到 唔係又蝕到PK

尋日35.37忍痛扯左
均價37.2
覺得airline黎緊冇咁快有起色
打算過多一排先再入黎建倉

Nio 癲咗

8蚊買到廿蚊

琴日清咗蘋果倉
想轉會 今日就咁

nio 有車行街喇咩

aapl 正仆街

軍政府警車都用佢

幾千架交付數目架都

pton or arkk

半倉L懷疑緊人生
SQ155 喺157就panic sell唒

佢差幾單燒車意外就會變byd

媽的貢丸 asml咁就特價完

NQ Main仲係貼住條上升軌向上走 仲係繼續龍龍哈

唔經唔覺 MRNA 都差唔多返到家鄉

panic sell SQ

之前好似有過意外
然後插過一次水

175加左貨

好耐之前買下年6月果幾張LC已經入左價

iveco 同nio 有關係咩

哇， 發達

肥

長倉而家剩返三隻用嚟SH

睇黎今日開市又會有FOMO

靈車

日本又派5萬羊現金比國民

gs業績好似幾好
個價都唔係好識郁

今日期指牛皮

Target 230

石巴有冇買貨？

呢排有好多股都想買但已經冇哂cash, 諗緊好唔好放左入左價 23/10 SHOP call 佢去買貨

earning一概price in ed

有貨咪又係8點ching chong

無

不如INTC?

有冇巴打入左ASML

gs咁掂 唔知jpm會點

屌記錯左以為jpm未earnings
btw等我望吓點解gs咁掂先

wmt docu都好想入但係唔想再加槓桿

用緊FT唔會孖, 息貴到仆街

Every toy, gadget and good you see on YouTube could soon be for sale online -- not on Amazon, but right on YouTube itself.

The world’s largest video site recently started asking creators to use YouTube software to tag and track products featured in their clips. The data will then be linked to analytics and shopping tools from parent Google.

聽住先
Google啲execution次次都唔係好店

u又起飛

Tsla睇黎又會有開市特價棍

你係咪分唔到 拆股 供股 同 配新發行股 既分別

係就好

日日都係咁...

真咩 佢咁樣岩岩一棍上

aapl今晚有排跌

我屌你條撚樣真係日撚日放毒料靠害人輸錢為樂
番屋企沖涼食雞皮啦含撚狗

gs earning

唔好再吹奏TSLA呢D阿婆股

賺到笑佢地

我終於正審啦，過黎陪我傾下計

NYSE/NASDAQ堆option有一半以上佢地主場
咁都蝕錢可以自盡

Aapl執柒左佢啦

買AAPL送iphone🍎

實有d 448 449獲利撚

點解入去坐既係呢啲好人
日撚日放毒料害鳩人既五線石就自在人生

好老實講港共仲有好多招可以出嘅
淨係玩印錢紙同發行債券 然後拉低息口同美國睇齊
應該都尚算可以頂到一段時間
香港政府依家財政尚算穩健
始終全世界其實唔係好多政府係有surplus同埋無發行國債

我始終覺得個trigger位一定係會聯繫匯率度
只有聯繫匯率受到衝擊先至會見到水退無著褲
唔係的話d人會覺得有美國同埋美元儲備保證會繼續有信心

係既話盤前走晒啦

跑輸大市 買契媽好過

盤前其實唔洗認真

望到果位手足更激發起我公民意識。
反鳩金魚石係公民責任。

我想，但一野allin 好唔抵，慢慢黎

D股票真係好撚貴
如果唔係APPLE拆左股, 又有契FKWG既話
都唔撚知點買

成長股都講緊要接近200/股

話口未完一棍咩事

我都有個list想買
買晒應該要50幾萬hkd

今晚又升
好悶囉

今晚仲唔跌 幾日升咁q多

其實都係揀20-30幾隻股每隻課1-2萬落去

升到有啲驚

早晨
我真係好撚鍾意綠色

NET好想再加貨
日日咁升

升又驚
跌又驚

All in arkk

Tsla又妹

嫌之前買得少

牙石笑到最後

GEVO終於發力

潮退味呀

佢思覺失調扁桃腺抽筋

RS2000上呀

銀行股？

日日升其實冇咩可以做

孖爆佢

孖爆咗

數銀紙

其實ib佢反而無咩增長

其實未爆，今個月按金高咗好多

借錢再孖過

空倉入咩好

日日升邊有錢入....

TQQQ SSO

我唔想靠契媽 只想靠自己
同埋契媽儲完股無股息收

收息梗係買返匯豐

我想玩神操作了

每F5一下支牛，個數字就跳一下，多左D咁，呢個感覺上一次好似係九月頭。

收息一流

我意思好股又搵曬，又冇購買力

你有邊次唔係神操?

Four早左落車
後悔

U final call

咩BB嚟唔食奶嘅

如果成功今個星期就可以正數了

搵銀行借錢 再孖過

個𡃁妹好可愛

原黎台積電收89.64

仲有10分鐘開局

你唔係不敗既咩

飲奶奶

fat fat

portfolio 正數

fvrr其實係咩料
交易量細到pk
但日日比人推起

好想要奶奶

0息時代，仲諗股收息要計到return就去bond，去收租，去定期。
股係要爆升爆落。

點解Netflix可以係咁爆

咁升法點敢落車

我份恒生定期一皮野都正數

契R仲係好平 等緊大家上

gs調高目標價去670

想幫佢 多個妹妹

想點玩

其實jpm個股息真係幾吸引

個妹妹好得意

Aapl 跳樓機倒數3分鐘

開市不問價沽鳩aapl

Ntr

put鳩佢
尋晚火都嚟撚埋

ANY LINK?

AAPL 得罪大家啲咩 做咩要沽鳩佢

Wow🙏🏻
屌佢老母火都黎

垃圾機

iphone 12 令大家好失望

ready?

buy the rumours sell the news又應驗

QQQJ

出埋啲撚狗機唔抵可憐

原本想買12 pro, 宜家寧願11pro 算

今日 1.19買

出部咁既野當我乞衣咩

沽9左AAPL

舊經濟仆街，例如樓，鋪。。。

估中左 z黎料了

今日升

果果死得好慘要去返115無限迴廊

ttd從來無失望過

J同M有咩分別？

一開市NQ直插

Chgg墓地

TSLA monster
過左450啦

Amd tsm日日一齊插點搞呀

U 120 plz

咁下次set貴啲囉

靜啊 靜啊

唔插點入

你放過佢啦

AAPL 又變返垃圾

仲係綠色喎

蘋果熟喇，唔摘咪爛囉

放未

契媽替大家沖破牛熊

GEVO衝呀屌你老味

tsla下一站500定400

咁龍 有d驚

真係唔睇好
佢咩都無upgrade 多左個5G

拜登當選左?
NIO+12%
XPEV+4%

TSLA+1.6%

SQ想點，升極都有

上

tsla買佢就唔升

除左牛牛邊到有得睇即時option價？

每馮回調都入少少ark

姐係放左?

又係裂口, 追唔切CYRX

啱啱J 咗Z

0.9幾買

可能牛皮之後450

放左d轉sq

加唔加net好

TDOC又盤前龍盤中跌 屌

高追pins 舒服哂

Nio

咁突破法會唔會panicbuy+shortsqueeze

Short Put AMD 77.5@0.09 201016

冇事啦

SQ得2股 好想買

可摸耳落番55

買兩個HomePod mini 算

aapl 出事

挾爆曬淡友倉

今次回完要破頂了

TSLA 同Netflix 兩兄弟帶頭

發夢啦

ARKK 會唔會太弱 TSLA, SQ, CRSP 都升多過1%

支那登概念股升唔停

Netflix 準備破頂？個W底幾靚

尋日 無開U sp 今日無哂好多

AAPL

出最新買舊一代，相當正常

今日gel, 住ipob 先

以前既tsla番黎啦

TSLA屠生門 走啊

hi anybody

食蘋果變咗食蕉

係唔係有 Tracking error

105 衝入去都有賺

開車啦開車啦

sqqq就快穿19

有無 95 樓下 賣U 嘅smart boy

homepod其實有咩用?
利申用開夾銅線喇叭

Netflix

向子 where r u

94

大跌果日95賣左, 92又接返

TSLA 食左藥

18.5 就入500股

smart

加2k usd 爽

Nflx開市盲撞入去都執幾千usd

amd熊4

賣左少少先咁升唉

好耐無見

高手

等$73 加倉

Yo賤熊巴

你Tsla 400hold到今日？

Tsla

APPL 比多少少力水我走啦

尋晚91.5 買
今日94放咗
我係on9仔

Netflix 都係，有咩好消息

450 好似頂唔穿咁

係
冇走過

dji 唔識升啊 跌L硬

Elon papa批大麻好純

TSLA

飛巴 U有咩咁吸引
利申:唔打機

咁龍得唔得架

投降啦，451short左tsla

460？
440下面d put多到假有巴打講

美國會停試用一個月

無
利申用開藍芽喇叭

ZM特價

全部高開低收 走得

屌 唔見咗USD200
94放

以為你又狂 day trade

終於到我地Tsla信徒上水了

呢排日日掛住打機冇上來連登

amd 廢撚到

孖咗100股 pstg
即刻轉升

TSLA要上返500蚊 耶穌都留佢唔住

穿80入貨

CRSP monster

一野就

冇左wfh 廢事哂精力出出入入

前兩日有人提起你

shout out TTD TTD DOCU DOCU

sq又走鬼

幻二之約

到460了
又想插

Z 唔好好似青蛙咁跳來跳去得唔得

你唔係賣左呀?

睇黎都突破唔到盤前價 應該一點即刻瀉 大家睇路

Tsla升得咁癲
好驚高開低走

爆緊三角旗喇

U重未返家鄉

係咪以為我死左

多謝

tesla黎料

Invesco QQQ Trust (QQQ) has been one of the most popular ETFs in 2020, driven by favorable investor sentiment toward (AMZN), Apple (AAPL), Microsoft (MSFT) and other large-cap growth stocks in the Covid-19 driven new normal. However, the ETF misses out on many up-and-coming companies that fall outside of the top-100 non-financial stocks listed on the Nasdaq. That is what makes Invesco NASDAQ Next Gen 100 ETF (QQQJ), which launched today, so interesting. QQQJ will have stakes in more moderately sized and Nasdaq-listed Dunkin’ Brands Group (DNKN), Henry Schein (HSIC), and Lyft (LYFT) along with other growing companies outside of the top-100 listed on the Nasdaq.

At CFRA Research, we think what is inside an ETF matters more than its fee, even as QQQJ’s 0.15% expense ratio is compelling. In rating equity ETFs and mutual funds, CFRA combines ETF holdings level analysis and fund attributes like performance and costs. An equity fund is a basket of securities and with the benefits of transparency, we believe investors can understand the risk and reward prospects of these holdings. We combine this analysis with a review of performance and costs.

While QQQ is often referred to as a Technology ETF, the NASDAQ-100 index had a 56% weighting in the sector as of October 9, according FTSE classifications data from Nasdaq, with 23% in Consumer Services and 6.4% in Health Care, respectively. In contrast, the NASDAQ Next Generation 100 Index tracked by QQQJ had a 35% position in Technology with 20% in Health Care and 16% in Consumer Services.

Distinct Sector Exposure of Nasdaq Indexes

According to John Hoffman, Head of Americas, ETFs & Index Strategies at Invesco, currently there are 35 companies that are in QQQ that used to be part of the index behind QQQJ and have graduated. He added the commonality is many of these companies are using technology to disrupt the industries they are in, rather than being classified in the Technology sector.

QQQJ could easily be paired with QQQ or the lower-priced Invesco NASDAQ 100 ETF (QQQM), which also launched on Tuesday, to provide exposure to the top-200 large-cap growth stocks that trades on the Nasdaq. Investors often ignore the mid-cap space, choosing to build portfolios focused on the largest or the smallest companies. But QQQJ will provide unique exposure that warrants further attention.

屌啦星
早知96 放U
早咗$2

tsla 3 角位爆上 定假突破 ?

ZM玩完吧

可以翻入老母個窿了

跌啦唔該

Pull back buy entry

唔係450走呀？

IOVA 開車

TSLA肯升未 妹左成五分鐘

Put定晒今晚收錢 跌撚硬 正股随便跌

屌拿星唔好再講咩三角
就係以為三角爆邊
買完牙trump就中左武肺

ttd真係顛架無brake

咪當開心左一陣

早兩禮拜日日磨0.幾%都係咁揸

過埋今晚先知

電動椅要開動喇

amc得返2蚊

SH

Tsla 放養play

Zm 撞左入去了，20張call ready

期間限定大特價

NIO 15%XPEV 8.5%
TSLA仲妹緊2%

AAPL上番125吧

aapl 做乜鳩
等你回到103

國產電動椅好似升得勁D

有無人做左淡淡

嘩吊
好彩尋晚走左

個倉好多股都開車
除左垃圾RKT

再拆就有

唔要國產野

等緊sqqq穿19

屌，又要數錢

有人買=升

係

NIO做乜鳩

屌,唔要比我

唔係破產左 就係破產既邊緣

仲係5百幾好貴

130股aapl
好撚垃圾

你幾百股咁買梗係啦

amzn 2900無買

啪撚哂春藥

CYRX,準備開始爆升
咪話唔益大家,前排已經叫大家買

兄弟,GO

契媽上呀今晚上110

CRWD

tsla monster

AMD係咪有暗病

Cls
Oxy都開埋車
仲諗住今晚會收皮

一樣
唔知個時猶豫乜春

CRWD特價 無時間解釋啦

暗到73 唔該

mon hunt

bigc 115見 張90c肥死

仲以為NFLX升左幾多本多終勝例子

tsla突爆唔到玩完準備大棍落

tsla high 完
準備跌

以為升左10%

smart boy 今時今日仲睇道指

返去420入貨

I have position

Nio做咩升得咁誇張

FVRR 回得好
要入貨了

穿左先short係咩操作？

今日：最後狂歡
聽日：終極最後狂歡
後日：真·終極最後狂歡

AR VR 一個平易近人比創作人平台。

爛果係咪準備freefall

飛巴 U 會唔會回返90-91先

SAAS 股今日要休息下

尋晚睇完新聞
睇唔到希望
輸一成走
依家都未走就輸4成都黎緊

睇落都似
上次好似都係高開低收落去

350

gel返哂落嚟

勁，講完就一棍

唔樂觀

盤前應該放鳩晒堆amd

收手吧 六師弟

近期蝕好多？

如果企得穩450樓上已經好好

電動椅冇電碌落山

73 先會考慮

玩完啦d錢返曬去換籌碼等11月大股er

P巴好嘢

Cap 一日向子睇淡 一日都係升

tsla過唔到461蚊

BigC個圓底 痴鳩線

賤熊巴你啲net 點

我比人挾緊

11月股災 道指幻八
SQQQ 160

邊個入左汽油入tsla 到出事架ma

大後日：星期六啦比我抖下得唔得

阿婆股mcd唔識跌

Call唔call佢好

呢d玩一棍炒完仲唔走 諗住長渣咩 輸死你呀

過兩星期後 就會講早知120 放U

Four俾啲力水啦

我都係短炒
點會同呢啲磨爛𥱊

過兩星期
尾國大吮 去ifc救命 就有我份

我又要笑鳩佢

又一大棍

今日EV又升到仆街

電椅暴力拉升

賤熊巴

屌，tsla又鳩升

tsla

AMD

一買左sq話變紅

u r not alone

回下比我買

how much?
115入122走撚哂
等103

SQ死落去比我加倉 thanks

屌你老母 800 股Tsla , 15張leap call

今日要一晚番身了嗎？

唔明有咩問題
一個倉有唔同sector做diversification幾好
銀行業都唔算好差 industry leader仲係有潛力
gs jpm個d其實依家都算低估 買完又有得賺cash flow有咩問題
唔好睇少個少少息 如果compound咁計會變好多架啦

以後好野唔益依到D人
黑心,SHORT鳩我隻野

搞笑 ?

800 股

我490嘅貨，仲未平到手

唔撚理
sqqq 19.2
即入500股
繼續執石仔

TSM向後妹

大戶

why?
無溝貨?

牙仔

仲有冇人手持緊SHOP

差0.X% 溝乜鬼

細摩調高目標價

Nio ta 係無問題，但一到fa 就出事

仲收息係咪搞笑
美股不嬲玩增長

FVRR 落返175俾我加倉喇大佬

果然係兒子今日D CALL都賺唔少

ZM唔穿505唔會有事

GUN!!!

全部新能源汽車癲曬

tsla壓完彈弓應該一去無回頭

收息有咩問題 我有一球野擺左係RA到，一年收14%息

唔穿505唔會有事 呢個係突破支撐位 正常係唔可以收市低過呢個位

個倉究竟有幾大

嘩屌, CYRX假突破

tsla吸左個市啲錢咁
隻隻都轉燈

嚟緊Black Friday 感恩節 聖誕節fat fat

Dls，尋日放左

唔好問
你會唔開心

你有冇今晚睇Ron Barron, Tesla 會見2萬億美金市值⋯⋯仲有500%升

Tsla回鄉了

放左
唔想睇

未見有source可能假

現價當佢458，自己乘800啦

AMD同我頂撚住78呀

Tsm ups 向後妹

佢堆leap call 一張都成萬蚊

Side bet 3張復活卡

Talk 到永遠對個市可能最好